求助，被某巴士公司追代通過金

是咁的，小弟之前暑假去左呢間巴士公司做兼職站務助理。
咁做到九月，邊間我諗大家都估到
小弟開學，咁就寫信俾呢間狗公司啦
點知過左冇耐，班狗打來，我通知期冇返工，要交一星期代通知金。
合約係有寫明要7日的，但我睇過其他條款，一星期工作係低過十八個鍾，咁即係非連續性僱員合約，咁想問我仲駛唔駛俾代通知金？

打上奴工處問啦

唔係連續性僱員合約應該雙方都唔洗

僱傭合約有寫明既話應該當合約喎, 當然有冇觸犯某些法例就唔知

狗公司？

同大公司無得鬥架
比錢啦
人地大大個律師 你點同人鬥

唔洗理佢，你唔俾佢會告你咩

金額其實唔大，少過一千

為左少少錢請個大律師，大公司真是大公司，大公司係任性的。

呢個係代名詞，我唔會係解釋係邊間。

418好似都要通知期 只係無晒福利
你賠啦

最重要係有無約先, 有約嘅話份約點寫?

做野有規有矩姐

有約，合約係有寫
過左一個月，要7日通知期

但我不符合418，我一星期返唔夠18小時。

418 連續性合約係講緊啲年假福利
Resign唔關到唔到418事
如果合約簽左7日通知期而你又真係無翻工
就賠錢算啦

比人blacklist就蠢喇

都要通知，418係福利標準

* 無試用期/ 完成試用期的非連續性合約，所需的通知期則為議定的期限，而相應的代通知金見表二。

有D交帶提早少少講唔做好難咩?

連勞工處咁易都唔識睇

交最低工資就得啦

通唔通知關418咩事

俾錢啦仲上黎問，大公司唔會死錯人，你估差你果幾舊水真係咁緊要咩